美容冷靜期

今日上左間pretty renew 做左次美容
走左陣簽左張3萬幾蚊既單
碌卡比左1500蚊先
我發現自己衝動左 有啲後悔
想問下冷靜期係咪可以拎番個1500蚊同cancel張單？

推

合約有無寫？保險就有冷靜期，美容唔知，幫推

好似要預繳$3000以上先有得退

但係呢到無寫到要3000

直接踩上去話要refund啦 傻既一次過買咁多

轉頭踩上去先

中左

咁世界上on9仔/女 人數會不斷上升嘅

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

我想問你最後退唔退到？

退到 等緊拎支票

唉 我都衰衝動 聽日都去退錢
希望成功

同一間？

邊間咁垃圾 我通常去細美容院做 啲人好啲 同埋有耐性

係 有fd介紹去睇中醫
因為自己本身有濕疹 所以係想睇
當時係簽左24個月免息分期...
依家諗番太衝動 如果無效到時又無得stop
覺得當時on9得滯 又無拎單又無拎約

點解會唔拎約咁傻

Pretty Renew出哂名黑店嚟喎，rock gor都有片
利申：差啲出事

好彩退得番

發夢見工比人帶咗上去 旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間 / 中匯商業大廈18-20樓

發夢only，連仔唔好del 我AC.

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

透過 HKG 分享一則貼文：交友app 美容教育Marketing Sales 騙子 Crystal Li 貼圖區

This ?
最後退唔退到？

30000 女人真有錢

仔

你唔係信同到美容中介妹拍拖呀?

係其他網頁見到d咁嘅嘢

[Backup Link]

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 01

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 02

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 03

裝修佢就會俾返錢你

裝修美心同hsbc 先

係啊
你拎到張票未？
我都等緊佢通知 都就快一個月了

你最好打去問多次同準備報警

[轉貼]
揭露傳銷真面目 — Sure Excellent Inc / Hill Union / Loyal Image / Neo Skin Lab / HKUE ……

透過 HKG Web 分享一則貼文：【上班台】[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

美容雞查詢網

你拎到票啦？
聽日打去問下先

原來覆錯人
想問你拎到票未

隔左1個月就拎左啦

我下星期就夠一個月
洗唔洗催下佢？

我係岩岩好一個月就打過黎話拎得

拎左票未？

拎左啦 成功入埋票以後會醒啲

恭喜成功拎番d錢

同路人呀我地

diu, 我都差D中伏,仲要係身邊D朋友
上去做左個 facial , 千幾蚊試做...
我最後企硬乜都唔簽,因為本身就唔想JOIN PACKAGE

同呢個朋友要斷聯先得
我做左個GREEN PEEL 同埋咩JANSEN

簽左就要上去多2次lu

好采乜都冇簽
估唔到我個朋友做呢啲美容撚夾外人想局我簽

你朋友咁衰

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

感謝🙏🏼

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

另外想同琴日上咗去嘅HKU year1 同學仔講，你知道自己比人呃，麻煩提吓身邊條友，我知，班騙徒仲要特登地鐵站送你去果度 同送你翻地鐵站 目的就係等你冇得同其他大專/大學生交流 等一啲可能知道佢地呃人既人冇得提醒啲大學生，但我相信如果你肯行多一步，就會少一個人中伏，好似你見到身邊嘅人比狗捉咗，你會一腳rider kick 落去隻狗度，定睇住條友死返去比狗然後自我安慰話冇事嘅

我想講班仆街會話有篩選，過幾日隔離啲人可能唔見左，就係因為被篩選，咁樣講等啲大學生唔會懷疑點解咁多人走，之後就會有傻仔中伏⋯⋯

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
IG: cwchowcwchowcwchow121

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問）
全名：iu chun yam
電話：92018153
另一電話：57167688
Facebook:
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy

更多資料及圖片:

係！唔會再見佢 我忍住唔公開佢炸

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG: sabrina0419.maki

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: ck._.kw (原名：c_.kawai )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

想問下 退款流程係點？
我有個朋友又係簽咗成皮野，份合約有寫冷靜期
直接拎返份合約踩上門話要退款就得？
有冇啲咩文件要填

絲打可以share下個退款流程？